一人一個扑野被人撞破o既經歷

我先
小弟係最後一屆AL ge考生
考試咁梗係要溫書架啦
溫書梗係要係屋企溫先溫到啦
咁係條女屋企溫書就更加事半功倍 （E家已經係ex ）

我帶齊書同埋dom，興致勃勃咁去ex屋企。
上到當然有溫書啦，咁溫到肚餓就煮野食啦
ex叫我煮腸仔蛋面，但係咁啱雪櫃無曬腸，咁ex就食我個條啦
正當我地係房度激戰時，ex又好大聲，
”叮噹”
我地即刻著翻衫，我拎曬所有野企係房門後。
ex去o左開門，係uncle黎。
點知uncle入o廁所去大
我007上身，用忍者般o既步法跳出屋企門口
就咁避過一劫

唔知各位巴絲又有乜經歷呢

開錯台sorry

7.7

屌你老味
成撚日小妹小妹一早估撚到又係d死毒L扮女人
而家又係到刷存在感

同初瓏做愛比人撞到

人地寫小弟

想同sinb做愛呀

之前d post

小妹有咩唔岩牙

又回帶

ching貢串

咪系囉 痴線架？

男人老狗

唔記得比腐皮而家補番比你

打邊爐就腐皮

ching講得巧

同初瓏係佢宿舍扑野比其他成員見到
之後玩埋7P

chorong is me的
其他任你
我最多做你下家